大家撈左 8432 太平洋酒吧未???

就係唯一一隻酒吧股已經好有潛力??
穿晒所有線, 已經無得再穿

利申: 1.2 大手買入左 打算HOLD 到下年踢世界杯為止

Chisin

H8返線好走啦，輸撚死你呀

唔撚係掛

你知唔知招股價係幾多
升左咁多倍，依家散水插水返家鄉都似

沈振盈：港股還看24200支持
04月05日(三) 00:15

青島銀行。Getty Images圖片)
訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，踏入4月份，歐洲央行正式將每月買債規模縮減，英國亦啟動脫歐程序，市場出現波動在所難免。美股走勢疲弱，港股能否獨善其身，還看24,200點的支持。中央公布的雄安新區大規劃，或許會成為中港股市的強心針，但效果如何，仍要看今日兩地股市的反應。

隨着內銀陸續公布完業績，業績期已過。青島銀行(03866)在一眾內銀之中，表現算不錯，不良貸款比率維持於1.36%，利息淨收入達50.08億元人民幣，增幅21.73%，非利息淨收入9.88億元人民幣，增幅10.85%。

智昇集團控股(08370)主要在內地從事製造及銷售辦公家具，透過參與投標或直接銷售，以取得客戶的採購訂單。客戶主要為中國政府部門、金融機構、以及其他國有及私人企業。智昇股價走勢方面，年初上市曾做4.21元高位後，反覆回落至2元見支持，往後走勢穩步回升，上月一度上突破上市當日高位，創4.3元新高。

該股近期回調到20日線水平，約3.45元整固，短線可在3.5至4.3元波幅區間炒上落。由於已消化了上市後的沽壓，中線有望再作突破。

同是半新股的太平洋酒吧(08432)，近期股價大幅波動。上月中從4元急抽上6元後，又大跌回2.3元水平。上次急升前成交突然急增，近兩日又現此信號，兼且圖表上出現早晨之星，短線以2.2元作止蝕，上望2.8元。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

大家撈左 8432 太平洋酒吧未???

佢痴左線啊.jpg

再睇埋：
青島銀行(03866) 4月5C7.2; 現價6.41
智昇集團控股(08370) 4月5C3.28; 現價2.950

呢d股靠睇圖睇線就收得皮啦

莊家打手

今日開始重拾升軌

8字頭 不了

打手

升左一日已經重拾升軌？之前啲陰燭係咩黎，我睇唔明

叻仔
保證勁過8127

8425 8455 走勢仲靚仔

推

的確幾有潛力

今日太平洋幾錢？